有白頭髮既人見到人地烏黑濃密，心情真係好複雜

尋晚打j
見到個女優咁細個
都打左個突
chok左幾下查佢生日
98年
個下個心其實有少少鄧自己可憐
跟住轉去諗年紀大過自己
又有白頭髮d女

其實自己呢世真係冇咩心願
要黎既始終要黎
有d人老得快d
有d好似食左防腐劑咁
其實自己呢世人
只係想俾人寵俾人錫
唔使捱苦
有福氣

唔好成日係到叫春 正正經經去叫雞啦 無人會笑你

其實自己呢世人
只係想俾人寵俾人錫
唔使捱苦
有福氣

白頭髮咪算好

甩頭髮先恐怖